黃永，永永算唔算係全港最頂尖既時事評論+國際關係專家

如題

垃圾扮中立

算

垃圾一件
整撚臭龍門陣個朵